有冇人無啦啦聽到啲鬧鐘鈴聲會無名火起

唔止自己鈴聲 朝早搭車聽到人地啲鈴聲 聽得多都會咁

即刻會勁躁 想打鳩人咁